
Diseño y desarrollo:
  Wilmer Sebastian Quiroz
  Vladimir Támara Patiño

Idea inicial basada en:
  https://how2electronics.com/esp32-fingerprint-sensor-security-system/

Financiación:
  JRS Colombia, agradecimiento especial a Alex Linares
  Pasos de Jesús. https://www.pasosdeJesus.org

